const level7 = [
    {   level: 7,
        question: 'Gdy Neil Armstron stanął na Księżycu, wypowiedział słynne zdanie. Co na Srebrnym Globie zrobił Alan Shepard?',
        answers: ['Zagrał w golfa', 'Biegał z siatką na motyle', 'Zatańczył rock and rolla', 'Godzinę leżał krzyżem'],
        public: [49,4,41,6],
        correctAnswer: 'Zagrał w golfa',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Co mieści Wielki Łuk Braterstwa w paryskiej dzielnicy La Defense, zwany dwudziestowieczną wersją Łuku Triumfalnego?',
        answers: ['Szczątki Napoleona I', 'Nic', 'Ziemię z pól bitewnych', 'Biura ministerstwa ekologii'],
        public: [41,2,5,52],
        correctAnswer: 'Biura ministerstwa ekologii',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Kto jest twórcą logo zespołu Perfect?',
        answers: ['Andrzej Mleczko', 'Henryk Sawka', 'Marek Raczkowski', 'Edward Lutczyn'],
        public: [12,15,22,51],
        correctAnswer: 'Edward Lutczyn',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Na co reaguje nocyceptor?',
        answers: ['Na mroki nocy', 'Na słodki smak', 'Na podczerwień małej mocy', 'Na bodźce uszkadzające tkanki'],
        public: [19,29,12,60],
        correctAnswer: 'Na bodźce uszkadzające tkanki',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Z czego odlane są złote medale olimpijskie?',
        answers: ['Z żeliwa', 'Z brązu', 'Ze złota', 'Ze srebra'],
        public: [4,20,34,58],
        correctAnswer: 'Ze srebra',
    },
    {   level: 7,
        question: 'W 1971 r. psycholog Philip Zimbardo przeprowadził eksperyment symulujący:',
        answers: ['życie w więzieniu', 'przebywanie w kosmosie', 'życie rozbitków na wyspie', 'odbijanie zakładników'],
        public: [49,20,9,22],
        correctAnswer: 'życie w więzieniu',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Starte ziemniaki i mąka to w zasadzie wszystko, czego potrzebujemy na tak zwane kluski:',
        answers: ['szklane', 'żelazne', 'plastikowe', 'papierowe'],
        public: [2,49,5,44],
        correctAnswer: 'żelazne',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Z czego w głównej mierze zrobione są tak zwane monety bulionowe?',
        answers: ['z pasty rosołowej', 'ze zrolowanego mięsa', 'z miedzi', 'ze złota'],
        public: [43,2,6,49],
        correctAnswer: 'ze złota',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Pod jaki zabór trafił Białystok w 1795 r., jeśli trafił?',
        answers: ['nie trafił pod żaden', 'pod austriacki', 'pod rosyjski', 'pod pruski'],
        public: [4,2,47,47],
        correctAnswer: 'pod pruski',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Co miał wspólnego Jan Marcin Szancer z Krasickim, Mickiewiczem i Sienkiewiczem?',
        answers: ['był ich ulubieńcem', 'to ich wydawca', 'to ilustrator ich dzieł', 'nic'],
        public: [5,35,39,22],
        correctAnswer: 'to ilustrator ich dzieł',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Jednostka miary reaktywności reaktora jądrowego to:',
        answers: ['euro', 'złoty', 'rubel', 'dolar'],
        public: [12,1,34,53],
        correctAnswer: 'dolar',
    },
    {   level: 7,
        question: 'Kto składa zeznanie podatkowe na druku PIT-19A?',
        answers: ['nauczyciele', 'duchowni', 'rolnicy', 'więźniowie'],
        public: [19,48,33,0],
        correctAnswer: 'duchowni',
    },
    
]
export {level7};